為左分開 中國同香港 母親節不再沿用或套用中國母親節日期

黃店應大搞另外新節日日期

分開埋美國？

另外 中國人不應過西方節日 如果唔係就係崇洋

英國母親節好似係3月, 唔知點解香港一直冇跟到